有件衫搵極都搵唔到 求幫手

[img] 佢外面個件長恤 搵極都無地方有 有冇人知

pg one?

nike

點解搵唔到 邊間有

Ys....

連登無人識